不如香港人10月1日自己搞活動

國殤又好，其他活動又好，要Spin走啲外國傳媒去我地度
.
一啲Fo都唔可以比港共政府，什麼「香港各界熱烈慶祝建國70週年」，要落佢地面等佢地再一次成為國際笑柄。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

直接暴動都應該無事 你見71都唔敢
我建議9月30晚煲底通宵直到十一

岩呀 依家諗家差唔多

70大壽梗係要加碼賀一賀佢啦

要搵一個地方塞爆人 spin走啲外媒

中國淪陷紀念

101萬國旗，無五星同風扇

花牌圍西環定金紫荊好？

係呀話晒70週年，咁大型活動一定要Plan下，我地P牌佬好推得郁，所以博一博襯早出Post，無反應就無咗今日Quota了

搭地鐵已經暴動，無乜特色

Tui

Push